請移至體育台兼Bam

講波台預留位

樓主出名煩，請Bam